廢老唔願坐關愛座

無論塔巴定黨鐵，啲廢老一入車廂就9秒9衝去同班後生爭位明明關愛座有位有時爭得贏仲會睥9番你轉頭，展示勝利姿態爭唔贏就死死氣坐番關愛座

大佬啊好心你啦，成頭銀髮，企都企唔穩陣，仲走去同人爭位博咩? 唔係咁個款都唔認老啊?

批鬥佢
後生仔坐關愛座就比人鬥
係時候屌返廢老

建議老人只可以坐關愛坐，係關愛做坐滿之後先可以坐其他位

佢地睥9我已經淆晒惡撚過狗

廢老有位果陣就怕比人笑坐關愛座
冇位果陣就扮撚到就快死求人讓座